（突發）iPhone 9新機流出

萬6蚊又幾抵

今次可唔可以講好尷尬

唔爭氣

好尷尬

幾年前D 野拎返出黎...........

有咩尷尬

@口@

唔好笑

好撚多小學雞

得啦勁啦，收皮啦

咁快有

坐完監？定入完青山
傻西走啦